林鄭：會帶領香港離開困境，個人或官員辭職不能解決問題

繼續we connect

佢冇講錯
因為

五大訴求 缺一不可

哇屌你咩乜柒都冇答就縮番入去

連登仔女表示多撚謝你哋助攻

太好啦 幾撚驚你辭職

集體辭就得喇

去瑪麗搵張建宗 窩佢兩拳 連醫生都唔使睇 等佢死快啲

唔好啊你千祈唔好辭職啊

又係我地市民錯
你啱晒

柒奠

港獨又近一步

你無能力 收皮啦

佢地玩撚完未

永續林鄭佢一辭職成個運動就玩撚完 唔好辭

繼續修復社會仇恨 令市民淨係憎你班高官同狗

走都走唔切

雙普選呀屌你老母

帶領

我直頭支持佢連任

利君雅

佢呢係龜殻入面點帶？還是帶香港入去龜殻裡面？

幾驚你辭職

仲唔係火上加油

五大訴求 缺一不可

妳班仆街唔落台仲難解決

keep pressure

係成班都要落台啊

岩! 要死

唔好辭職呀 唔該你 執好手尾先呀

翻譯: 我同成班廢官擺到明會賴死唔走, 等清算哂你地班廢青之後繼續整死香港為止

巿民覺得你冇能力帶領呀，廢柴

市民吾想你服務

香港人會追擊你班狗官到死果一刻

幾驚佢話成立委員會

千奇唔好落台 落左我就冇得同你玩 林鄭

問責制姐係把撚喇 只要面皮夠厚

歷史不斷循環

佢後半句冇講錯

啱呀真係不能解決問題

因為制度上既缺陷,全面落實雙真普選

重演 2014 X點鐘記者會
「數字」記者會

根本冇諗過回應訴求

至今仍然採取拖字訣，
仍然期望民意翻盤，
仍然期望到最後會 blame the protestors

佢帶領埋屋企人離開香港啦已經

咁咩叫問責制

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

最驚你縮咋 臭閪

恐嚇

係咪要求解放軍支援，係就快啦屌你我好撚驚驚呀，屌你個閪